屯門時代KK係愛港力

不要幫襯

就算唔係都唔幫襯啦
咁撚貴

對